[突發]袁澧林不愧為平民女神！！！

係呢個年代仲有d咁嘅女仔真係好少有
個個都食好買好嘅，去茶記就嚴cheap
仲要係明星
做到佢男朋友真係好幸福
每個男人只想娶到個袁澧林

幾年後的我 只會去有酒杯的餐廳

1999999

請指出文中中心主旨及每段段落大意

我唔港女

小題大做

文青女神應該無乜睇過書

茶餐廳可以俾你坐幾個鐘？
條女就扮晒野
樓主就戇鳩鳩

呢d咁既明星仔你要求佢有d學識？！

講自己喜好

更普渡眾港女，應以澧林為傍樣

人地咪話唔可以囉

佢不嬲有睇書喎

Sor,柒咗
不過都係覺得係公關文

雖然我都鍾意佢
但係,細路,呢D野扮架姐,搵咁撚多錢

你試下真係帶佢去茶記

佢講既茶記都可能係出名既茶記
帶佢去d屋邨頹記，應該唔制

「我害怕有酒杯的餐廳，請不要選那種餐廳」
幾年前的我，哈哈哈哈哈

試分析「哈哈哈哈哈」的用意及作者在心理及餐廳取向上的變化。（5分）

會考得F

應該唔會既
始終都係鄉下妹出身

鄉下妹出身先貪呀好無

佢既意思係指 如果租金冇咁癲
應該可以坐耐d wo

我已經講咗我柒咗

look黎啫 要睇書架咩？

都未必，佢好純，好pure好ture,人緣幾好

行文1999

同茶客談心？
假咗啲喎大佬
喺香港地望多兩眼都俾人屌老母啦

你去咪比人趕,
佢去更係可以坐幾粒鐘啦

屌你班中學狗柒撚夠未
乜鳩主旨又用意
我大發慈悲屌你地個老母個臭閪，破撚埋你地個膠處呀
名校secret呀你當呢道？

屌 洗唔洗搭巴士 迫地鐵都打篇文

難怪係港女文青代表 果種造作同小題大做真係世界級

打得出依啲都係覺得cheap啫

利申我都覺得特登塑造平易近人，平凡感覺係一件好差嘅事

女神

d行文好1999，打一大抽野都唔知佢up乜

「我害怕有酒杯的餐廳，請不要選那種餐廳」
幾年前的我，哈哈哈哈哈

佢哈哈意思似自嘲幾年前的「我」好可笑咁，佢唔係想講 幾年前的我同依家的我唔同咩 好9唔搭8

收皮啦
柒撚左就拿番咋沙 公關文

神你老母咩 咁既貨色都好吹奏

成件事最撚戇鳩就係佢係間餐廳到影相，話自己鐘意去茶餐廳。

佢張相係茶餐廳嚟㗎咩???

我想比您屌

無波 不了

笑撚死
吹到澧林都使吹奏
大把人想做佢隻兵都冇資格呀[sosad
雖然佢唔收兵

「害怕有酒杯的餐廳」
即係代表怕飲酒？定係怕個酒杯呢？
「太舒服的地方，反而坐得不太舒服」
其實張相果間所謂舊式餐廳，望落都幾舒服
「舊式餐廳的酒杯是裝水」
我屌，新式果啲唔撚裝得水既？

個鼻好柒😅

法官大人啦

唔撚屌，無樣無波 撚都唔比佢含

睇佢 d內容反而曝露左佢唔多去茶餐廳 ，似講開大話
坐係度吹水 人地唔係酒吧 coffee shop 點俾你坐咁耐
可以叫多幾杯凍奶茶# 做model要keep身型，點飲到咁多奶茶，再講會飲到胃痛
同食客講心事 同啊叔啊伯啊婆講心事？你又唔係麻甩佬 點埋堆搭訕 仲話講心事 吹咁大

成篇野勁似dse作文 為左文末達到正面的思考啓發 ，彰顯自己係個down to earth 既女神，就胡謅內文情節

我俾3/4等

男人都係女神

佢係會食茶記同m 記 既人

做下樣有幾難呀 自己食開貴野唔通又要比你知咩

1.有d人食極唔肥
2.係你自己毒撚掛，平時去食飯又好飲茶又好，久唔久都會有人搭訕傾下計架啦 出多d街啦

依隻無波臭雞都有人吹奏
大陸西扮住沙頭角，d天然呆假到嘔

屌你老母

你仆街含撚死啦毒撚 想知人地見到你會唔會嘔

D毒撚係逢女人都反
仲衰過平安group

讀寫障礙

個眼袋大撚過象春袋

幾錢一q?

講幾本書名聽吓

明明早排佢出m記廣告比班港女話佢扮野,
你地班人就護哂花咁, 話港女妒忌,
依家自己又屌埋一份

同問

根本呢到留言屌佢都係吃不到的葡萄是酸的

隻隻字我都睇得明

之前佢Facebook post條仔好少搭地鐵 都肯陪佢搭地鐵 已經覺得佢好造作

有冇圖 好想睇

連登有邊個食到呀
根本篇野就好假，乜鬼野同茶客吹水果d
香港地唔好咁假啦，講出黎都無人信啦
個個食茶記都趕頭趕命，食完就開工，邊個會得閒吹水

一個痴線嘅人
係唔會話自己痴線嫁！

你就係姐，靚女另計

假到仆街， 覺得正常既野唔洗周圍同人講。

咪係 真正鐘意食茶記既係唔會up ig

所以話大話講十次就會變真#話good#
只要喺傳媒面前不斷洗腦同搵打手trumpet吓就無啦啦變咗女神
而家真係有塊閪就可以日日喺連登被吹奏

如何做到酒杯內水反地心吸力？

坐幾個鐘 應該俾人怒視 佢坐咩茶記

頭細身大

我淨係見到你出賣朋友

巴打 Reading 拎F？

就算香港租唔貴都唔會係茶記坐幾個鐘啦

佢去澳牛坐幾粒鐘應該都真係唔會比人趕😂😂😂

食唔到都唔洗咁痴線

呢樣真
我係伙記都想佢日日黎

屌，醒下啦你
條女雞黎架咋

上面班人中文差到....
angela話"如果"香港唔係租金太貴，"也許"茶餐廳可以坐幾個鐘呀
不過我都覺得佢咁都要開post講自己鍾意食茶記好造作

我都廢事睬佢地

開口埋口就話人雞
證據又唔拎出黎

唔知打完之後又收左幾多兵呢

lm

人地唔收兵

有冇人覺得篇野好刻意寫出黎想包裝到自己好好咁...
成日覺得佢好知道啲觀眾鍾意gfable嘅女仔就特登又show自己去睇書去小店去茶記好平民

賤人就是矯情

真正平民女神的話 洗鬼突登出post講咩
真心如果真係去得多茶餐廳就實會俾人影到啦 洗乜自造

垃圾

今次真係做多左...

好扮野

條女雞唔雞係一件事
為駁而駁真係小學雞到

同比比鳥隻玻璃杯有得揮 一陣柒味

又係d 睇幾頁文青書上網google 書評跟住cap 句quote 黎寫到自己看破紅塵果d 偽文青女

突發你呀媽個臭化西

成件事好柒

呢條女假到呢

其實我係佢未出名之前就有留意佢
好記得佢ig仲係ange1a1a 個時po過一張同男朋友影既三點式相 我有cap低但部電話跌左
其實依家對佢無感 只係見到個個叫佢做文青女神真係笑而不語

Angela yuen大學讀acct
文青

咁撚多人負皮我做乜鳩？中學雞全面入場？
想講大撚把人ig打野都無鳩謂謂，我真心唔覺得需要又喺道主旨又話咩用意又盛
你可以話佢個人造作，我都覺，但問題係你地嗰種名校secret中學雞味出曬嚟真係好柒
都未講上面嗰個句句都駁嘅巴打
你唔好咁痴線好無呀？

識得有人大學同佢上過堂
個course叫唔知咩歷代詩選
但佢走好多堂

係讀bu account 但asso升
以前都幾鐘意佢 覺得佢係幾有氣質既靚女，但係佢ig d暗示文好煩 ，不如改哂內文，直接打：我係文青，我唔係貪錢港女，我好有性格算啦

因為佢個d係暗示文，睇到人好炆，先會話要抽主旨，我ig既朋友都唔會咁攻心計

屌你講呢隻
佢影果隻真係會有茶記用黎裝水

即刻up相話自己有睇書 要有幾此地無銀

女神都要p相

人地咁啱睇完又話人地此地無銀
一日睇得完本書咩
佢點會得閒上連登

會唔會係你地諗多左

你知唔知太平館幾錢

邊間茶記會用酒杯裝水

中文都打到1999，學人叫文青女神

一隻博上位嘅臭雞

揀本文青書影張相就扮睇左

睇書係為左增進自己內在涵養，再由內散發到外，腹有詩書氣自華。 同圍同人講， 假撚到呢， 又想去結衣bb路線， 呢條友幾時收皮？

佢不嬲有港結衣bb既美譽